有冇人希望今次疫情美國死多啲人

希望到時勞動力不足放寬移民條件我即刻狗衝過去

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 打邊爐家族-爸爸 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月6日光復屯門公園遊行

奴隸

做黑奴隻黃奴

開比墨西哥+穆斯林都唔開比班yellow monkey啦

屌你老母 呢啲低等人種有乜理由好過香港人

寧做美國狗不做香港人

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問高息股(狗隻#20241)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?